適合外國人嘅文宣

遲啲會去旅行，求適合嘅文宣可以係機場airdrop 比啲外國人

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

Tg有極多

今日係英國擺咗一個小型連儂牆 冇歐洲人或者英國人對"Anti-Chinazi"反感